聽日蒙眼番工

我知你地聽日實有人罷唔到工
當我求下你，有位手足，比班狗射撚盲對眼呀!唔只盲，仲會毀容呀！
罷工好難咩

如果真係罷唔到，請你攞條毛巾也好，戴個眼罩也好，唔該，至少遮半邊眼番工

最好就罷工!

而家仲做乜撚嘢行爲藝術，直接罷啦